有冇人知道612基金而家咩情況？

見到又有眾籌，諗緊係咪伏